# Foundry system for Rêve de Dragon

Rêve de dragon is a french RPG

If you want to help, contact me on Discord Foundry : LeRatierBretonnien

Si vous voulez aider, contactez moi sur le Discord-FR de Foundry : https://discord.gg/pPSDNJk 

Pseudo : LeRatierBretonnien

# Contributeurs (Pseudo sur Discord Foundry FR) : 

Mainteneur/Développeur : LeRatierBretonnien
Développeur : VincentMK
Tests, Compendiums, Données: Fred, Fab, Grendel
Styles/CSS : Mandar

# Mentions Légales

Rêve de Dragon est un jeu de Denis Gerfaud, et une marque déposée par Scriptarium (https://scriptarium.fr/fr/reve-de-dragon/ ) 

La carte des Terres Médianes du Rêve est une illustration de **Jidus**, utilisée ici avec son aimable autorisation.
Les silhouettes des créatures, humanoïdes et entités sont des illustrations de **Roland Barthélémy**, et sont utilisés dans le cadre de ce projet avec son aimable autorisation.
Merci à eux !!

Toute la propriété intellectuelle leur appartient, ce système est une adpatation destinée à fonctionner sous FoundryVTT.

L'ensemble du code est sous licence Creative Commons.